+++
Author = "Mathul"
title = "Vendredi 20 Octobre 2023 11h33"
date = 2023-10-20T11:33:10+02:00
Categories = ["2023"]
menu = "main"
draft = false
art = false
+++
Il pleut depuis deux jours. Et ce vent. Ce vent qui traîne tout un monde derrière lui, comme on emmène pisser son chien... Même les bougainvilliers ont les yeux gris. Octobre fait son octobre.  
J’ai vu un ours danser avant de quitter l’hôpital et aller pisser contre un mur. Il est parti en ambulance... - STOP -
